不懂反應也好 不懂跑跳更好

誰 想漫步 誰想步入殊途
誰稀罕一句你好 說話未及擁抱
聽不到控訴 不必懊惱
從沒有身軀比你更易抱

聽得明尼首歌先係真毒

你有無斬到老母隻手